不在乎台灣處罰！歐陽娜娜IG發文：life is wonderful

go back to China la diu

歐陽娜娜之前就曾多次表態「我是中國人」，這次她還將登上央視，在開場和馬龍、任達華、惠英紅等人一同獻唱〈我的祖國〉，她在預告片中難掩喜悅地之情，用一口流利的普通話高喊「大家一起合唱，又是一種特別澎湃的方式，我覺得期待又激動，同時也挺興奮」。

面對這次的風波，歐陽娜娜也在今早首度發聲，但她本人的心情絲毫無受到影響，還PO出了5張搭船出遊的照片，用英文寫著「+smell the sea and feel the sky’ life is wonderful」（聞聞大海的味道和感受這片天空，生活很美好），果然馬上遭到大批網友在底下狂酸她「舔共」，但娜娜完全沒放在心上，還在「為排版操碎了心」。

陸委會也表示，將密切關注相關情況，倘有涉及違反兩岸條例相關規定，將依法查處。文化部今天則表示，如果違反兩岸條例第33-1條，按同法90-2條規定，最重可處10萬元以上50萬元以下罰鍰，並得按次連續處罰。

50萬咋

是但啦
佢一早表明自己係中囯人
唔駛理咁多

胡錫進聲援歐陽娜娜！

講英文=勾結外國勢力
佢可以收皮

覺得佢都幾寸下

RMB is wonderful

補充：佢想講RMB is wonderful 咋嘩

咁愛國好心返去祖國讀書啦

拜登又贏

其實條友住喺邊？
大陸？

原來真係唔喺台灣住避武肺先喺台灣

咁啱搵到，佢住北京

但渣台灣護照嘛
咁同班狗官拎外國護照住香港有乜分別
試下台灣宣布取消作台藉
佢即唔即刻跪地咁扑返台灣

美國人 中國搵食

真心 唔會 但一定要趕走佢

想知佢啊爸有乜感想
代表台灣但係個女話自己係另外一個國家嘅人 如果係共產黨員話自己係台灣人應該死梗

屌
住美國
收啦

佢唔係係美國讀緊音樂咩

武肺返左台灣，依家喺北京
無返美國，online lesson

呢班撚樣取消台灣護照啦

據了解，歐陽娜娜撈金功力一流，過去就傳出她半年可賺3億台幣，一家都靠她養的消息，而近年來她更是戲約滿檔，《是！尚先生》、《大主宰》等片一部接一部，片酬至少有4億人民幣（約18億元台幣），手上的綜藝節目《王牌對王牌》也有1000萬台幣的收入，再加上一些電影、廣告、代言，據悉光是上半年，就有3億台幣入袋，撈金功力不容小覷。

歐陽娜娜本月15日迎來她的20歲生日，除了在上海辦音樂會，也在北京朝陽區花了將近新台幣5,000萬元買房，當成自己的成年禮物

取消國籍啦屌

面對女兒發表「我是中國人」的聲明，歐陽龍在接受電話訪問時，語氣特別激動，怒喊：「見鬼了！」他認為全台灣都支持他並非台獨，很心疼娜娜受到牽連，「我作為父親，做政治工作，不代表我的孩子就要懂我的工作。」得知網友瘋狂指責娜娜，他也很無奈：「怎麼會找一個演藝圈的小朋友來背這個擔子...」

後來他話鋒一轉，開始指責民進黨，「蔡政府上台以來，造成兩岸關係冰凍互相不往來，至今無法破冰。」並認為過往兩岸應有的相互體諒和包容全都消失，既然民進黨無法將兩岸關係弄好，就該換成國民黨執政。

他重申，孩子不應該成為犧牲者，一切原因就是兩岸關係不好，過去兩岸有共識，相互理解包容，現在的蔡政府讓兩岸關係緊張，「我們為何要成為兩岸關係結凍下的犧牲者？」女兒為人生而努力，為何要被戴上政治的帽子？

歐陽支那呢條臭閪真係
張韶涵我反而覺得 唔支持 但理解到
首先佢本身就係加拿大籍
同埋有留意台灣pop music/台娛都知張韶涵事業巔峰個陣比台灣狗仔隊中傷得好犀利 啲台灣網民都一沉百踩 之後一直dup到呢幾年返左支那先紅返啲
所以我覺得佢就算憎台灣都情有可原
睇返fb啲台灣人都係咁講 話理解到點解佢奶到咁肉酸

有加籍唔怪得咁撚串

我台灣D Frd 話
咁樣罰錢佢緊係唔驚
應該雙十表演迫佢上台表演
之後再押佢返中國

国民黨發言人個女

咁唔怪佢奶啦
不過以後咪再番台灣

如果咁睇佢個處景同的士陳幾似 但的士陳唔係被惡意縱傷係大家笑佢柒

張詔涵係咪就係之前同徐瑋琪好frd但最後俾全世界屈佢賺咁多錢唔供養父母嗰個

呢條囡同佢老豆真係仆街到震

唔好再入境台灣

廿歲有咁多錢搵 , 唔難得舐啦

真係唔識

不在乎處罰？

取消鳩左佢個台藉先啦

好撚正

一個台灣人去中國大陸慶祝人地國慶

台灣咁多藝人去搵人民幣點都有返條底線，冇佢咁肉酸

走啦 屌你

早幾年湖南衛視有個節目叫偶像來了，搵到林青霞出山拍攝，個節目仲有朱茵，蔡少芬一大班藝人，果時歐陽娜娜都仲係15歲咁上下，可以依個節目比佢開左個好頭

佢老豆老母一早plan定三個女入依行，細細個就帶住上康熙出鏡，係個大女唔生性，成日有唔好既新聞，依家二女紅左佢地真係恨到

搵咁多錢去邊個國家唔得

第一次識佢係個煩膠廣告吹到天才降世咁

支那g

係佢老母一次又一次屈佢 佢果陣上緊位
但佢老母死都要做吸血鬼屈佢錢 成日上報紙
唱片公司怕左佢 再加上同范瑋琪內鬥
結果俾人雪幾年
最近係大陸返身 咁賺錢冇問題
唔好到時身體唔好 好似隻黃安咁 冇事就嘈嘈
身體一有咩唔舒服就返台灣睇醫生

賺咁多肯定個個都會奶 唔怪得人
不過唔知幾時俾黨割韭菜啫

中共不斷打壓台灣
這台灣人還唱中共的歌？

咁起馬享受過先, 我都想有幾千萬洗下

屌佢老味，台灣禁佢入境，順手踢走哂佢全家

叫得娜娜都係臭貨

佢條仔又係大陸仔

要等佢在台灣無哂人氣, 跟手支豬又唔LIKE佢, 先得

睇嚟佢都幾鍾意去北京含撚

台灣藉台灣大 兩姐妹都去美國讀書
但大大聲嗌自己係中國人
支那種就係咁撚賤

歐陽支娜

台灣人唱匪歌都可以
「澎湃，期待又激動，同時也挺興奮」
真是毫無廉恥

垃圾撈唔起咪奶共

都揾够

人一藍

支那人都唔係特別鍾意佢
唱歌演戲冇樣掂
樣喺娛樂圈嚟講都唔算特別靚
比人既感覺就係拉大提琴拉唔掂就想入娛樂圈搵食

永久禁止入境喇, 死番支那做支那雞

支那人

唔係哦，好似話佢係新四小花

喺中國fans多就得㗎啦，使咩才藝

希望國民黨發言人出黎強烈譴責呢隻支那雞

陳偉霆夠要乜無乜啦
咪又係億億聲
大陸人bad taste需要理由嗎

呢啲臭閪
吊銷佢台籍啦，等佢做個一心一意嘅大陸人
有朝一日被黨迫害嘅話想返台灣都返唔到

who?

駁唔到

Google下都幾柒
支那人有冇咁bad taste

住北京就由佢啦 拎左佢本台灣passport 就算
真正小粉紅黎

死臭雞

大女除左考試請槍，仲有咩負面新聞？

我覺得歐陽支那十幾歲嗰陣已經好想搵人民幣
佢寧願書都唔讀 quit左美國嗰間學校
專心喺中國搵錢 依家仲住埋北京

我諗大女唔會肯咁做
加上大女同三女個樣太似佢老豆…

支那人覺得靚就得，又紅又多錢，真係老豆姓咩都唔記得啦

姓黨

佢側面先樣衰

姐係10幾萬港紙
雖然有得罰完再犯又再罰，但係佢係大陸接多二個廣告都夠比啦

睇住佢大 睇住佢壞

我記得嗰陣啲大陸人都屌佢咁細個唔讀書走去拍戲，仲要演技好差

之後佢考返berklee就多左好多fans

who the fuck ?

邊個？陳飛宇定王源

下佢拉唔掂咩

一個廣告閒閒地都收幾百萬
50萬台幣真係散紙黎

做唔到top tier既sololist lor
入到Curtis 已經算好勁
但係佢應該唔想做個冇乜名氣既音樂家
寧願入娛樂圈搵食

直接叛國槍斃 la diu, won 你老母 derful

琴日眼球央視叫佢歐陽支娜

台奸

入到curtis但quit左

會唔會係讀唔掂

一直以為佢係支那人 原來台灣人嚟

真係希望張韶涵可以求其搵個藉口
身體唔舒服咩都好 唔好去咩匪慶晚會

我好鍾意佢嘅歌聲 唔好奶共得唔得
避吓嫌得唔得

佢啲普通話已經無哂台灣口音，啲兒化韻聽到想嘔

國共一家親

扁到

雙十表演迫佢上台表演
點逼

個陣睇林青霞同埋朱茵有睇個節目真係set咗個靚形象妹妹
好似一路都順風順水 最多俾人屌下掛住搵銀唔認真學琴

一個都唔識

佢專登去學既，以前拍戲嗰陣

全世界 198 個國家
國民黨只在乎中國一個嘅關係

唔使理國際形勢，唔使理自己國格
一心只想依賴支共做人哋附庸國
唔怪得佢哋玩極外交都係得幾個非洲小國

自己拍vlog都係呢個口音喎

要俾中國人睇架嘛
唔排除已經唔識講返台灣口音

留言果班係五毛定真心膠，邊撚個會想住係地獄鬼國班偽人都係貪人民幣香啫。

如果有一日佢比人取消中華民國國籍，應該哭能死佢

王安都未取消啦

再多啲人咁樣呢，民眾就會發起連署

唔好講咁多，入左支那藉未？

G黎

我覺得佢講唔返
佢十幾歲就去中國拍野，我估佢去到美國都係同中國人玩，耳渲目染口音同字已經成功被同化

無話點逼，都係D 台仔吹下水啫

On9 不如你數下有幾多個撈得起既唔賺支那錢唔奶共啦
數到五個當你贏
有料既唔甘心屈就係香港/台灣呢啲小地方
冇料既更加要奶 支那人bad taste開
何況張韶涵當初係啲台灣人都唔支持佢 踩到佢走
仲慘過阿漿
比我係佢都奶到底 反正有加拿大護照 吊銷台灣護照都唔驚啦

其實佢屋企真係好撚有錢，唔親中就怪。

成陣支味，邊忽.台灣？

逼佢揮臺灣國旗，唱臺灣國歌，歌頌蔣中正，再轉播支那

唔係佢最有錢咩？

la la

取消台藉加誅九族啦

賺咁撚多仲要個台藉黎做乜鳩

咁愛國 去死對頭讀書？
唔讀中央音樂學院？